喺香港 兩公婆夾埋揾六萬蚊 可唔可以生小朋友

如題
假設租$15000樓
要供養父母
想小朋友幸福快樂

可以，同我生

每人六萬就差唔多
兩個人實比連登仔屌死

CLS不了

但租喎

一人搵六皮就差唔多

移左民先

喺香港生活

唔想係香港出世

租樓又要養4老，都係算鳩數啦

當其中一方父母唔洗養 只養兩老可以嗎？

6萬夠啦，聽班公屋連登仔講啦，佢地仲問梗藍屍老豆老母拎零用錢

粗養咪得囉冇野話唔得
但係評估下兩夫妻份工有冇機會中年失業先

想做中國人定西人

我唔介意多個閪人出生係香港

如果唔會失業都OK

資產有幾多先

勉強啲，八萬會比較理想，考慮埋而家嘅時勢，養寵物算啦

月薪36萬先可以考慮下